想問下如果有開放式廚房係咪要每年俾人入屋做年檢？

如題

下

唔係話有法例話有開放式廚房嘅樓要每年做年檢咩？

Who knows?

開放式廚房嘅 消防花灑頭 同煙霧頭 係要每年做年檢

係咪新樓舊樓都一樣？ 見有啲舊樓做咗開放式廚房但好似都冇裝咩煙霧頭或自動灑水個啲野

舊樓果d改造左冇申報姐
利申買左新樓開房廚 簽約果陣律師有提